<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Le Clown et la Fée</title>
    <link>/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Le Clown et la Fée</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Dec 2018 13:47:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>LA TECHNIQUE ET L&#39;ADMINISTRATION</title>
      <link>/pages/la-technique-et-l-administration/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 13:47:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>/pages/la-technique-et-l-administration/</guid>
      <description>1. INFORMATIONS GÉNÉRALES &amp;ndash; DURÉE DU SPECTACLE : 45 minutes (+ temps de médiation culturelle et d&amp;rsquo;échange avec le public).
&amp;ndash; PUBLIC : en priorité Jeune Public (3 à 7 ans) ET parents, Familles.
&amp;ndash; INSTALLATION :
&amp;mdash;&amp;ndash; pour les théâtres équipés : nous ramenons notre décor (structure en bois avec tissus &amp;amp; décor peint), et demandons à être mis en contact direct avec le régisseur en chef pour les besoins en installation son &amp;amp; lumière;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LES NOTES D&#39;INTENTIONS</title>
      <link>/pages/les-notes-d-intentions/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Dec 2018 13:07:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>/pages/les-notes-d-intentions/</guid>
      <description>Intention pédagogique Par Marie Lautrète | Ingénieur pédagogique  Un clown, une fée. Deux personnages si familiers aux enfants qui nous emmènent dans une aventure initiatique essentielle : comment devenir soi ?
D’abord, ce clown maquillé de noir et de blanc nous surprend et offre un grand souffle de sincérité : un clown peut souffrir et avoir besoin d’aide, un clown peut perdre ses couleurs. Rencontrer un personnage qui accepte sa vulnérabilité, c’est rencontrer la réalité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;ÉQUIPE</title>
      <link>/pages/l-equipe/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Dec 2018 13:47:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>/pages/l-equipe/</guid>
      <description>Julie Hercberg Choisir Julie pour jouer la fée.
&amp;ldquo;Au-delà de la beauté de la rencontre faite avec elle.
Au-delà de ses capacités de jeu considérées par son public comme plus que certaines, offertes.
Quiconque la connaissant le sait : elle se tuerait si elle ne jouait pas.
Au-delà de toute cette écrasante vérité d&amp;rsquo;être bien face à une comédienne, livrée en pâture aux publics, comme consciente de la profonde bienveillance qu&amp;rsquo;à son tour, elle reçoit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;ASSOCIATION</title>
      <link>/pages/l-association/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Dec 2018 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>/pages/l-association/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;association TEDUA s&amp;rsquo;est mise à exister à partir du moment où des personnes souhaitant découvrir le jeu ont coopéré ensemble pour que cela leur soit possible. 60 élèves à ce jour ont pratiqué ou pratique l&amp;rsquo;enseignement du jeu que cette association propose. Elle accueille également des spectacles professionnels, et poursuit son ouverture à l&amp;rsquo;autre. Vous trouverez, par la suite, différents éléments pour une vision de la sensibilté qui nous est offerte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
